# Werking van de game

Je moet munten gaan minen door er op te klikken.
Wanneer je hier op gelikt hebt dan kan je deze verkopen.
Je kan ze daarna ook weer terug kopen voor koers winst of koers verlies.
Je kunt ook upgrades kopen waarmee je per seconde een bepaalde munt krijgt.
Je munt de AI verslaan in 3 minuten.

# UML diagrammen

Staan in het andere mapje dat ook meegestuurd is